
## 2020年5月份月报
###公链建设
- 修正WASM合约部署的序列化的错误  100%
- 修正多币种喂价的中位数价格计算的错误  100%
- 修正账户余额不足的错误  100%
- 去除更新资产的费用  100%
- 完善Bank系统合约的功能，包括发布资产、铸币、销毁币、更新资产  100%
- 解决多币种CDP无法被系统强制清算的问题  100%
- 改进CDP利息和罚金的收据处理 100%
- 解决结算交易处理订单开放模式的错误 100%
- WASM Wayki-X 合约增发/增发领取 100%
- WASM Wayki-X xUSD/XT系统发币 100%
- WASM Wayki-X 定制延时交易 100%
- WASM Wayki-X 合约的需求确认和开发 60%
- 公链V3.0多币种抵押测试 90%
- 去除更新资产的费用测试 100%
- WASM Bank系统合约issue/mint/burn/update/transfer测试  100%
- 公链V3.0多币种抵押测试  60%

###应用建设
- Wayki-X 喂价服务喂价开发 70%
- Wayki-X 合约接口对接  50%
- Wayki-X 前端开发 40%
- Wayki-X 后台服务开发 40%
- Wayki-X 喂价数据源（OKex，火币， Binance）开发及数据确认 80%
- Wayki-X 喂价数据源（东方财富数据拉取）开发及数据确认 30%
- 维基时代完善资产交易页原生交互功能和页面跳转功能  80%
- 解决研发环境DEX移动端后端问题  100%
- 修复DEX系统挂单回滚后不撮合的问题  90%
- 维基时代资产页开发 60%
- 区块链浏览器支持公链V3.0  80%
- Wayki-X 项目合约测试 60%
- 完成4月锁仓分红发放 100%

##下周工作计划：
###公链建设
- 完成去中心化治理测试
- 完成多币种抵押测试
- 公链跨链相关测试
- 测试链升级到V3.0

###应用建设
- Wayki-X K线数据开发
- Wayki-X 喂价数据整理
- Wayki-X 交互优化
- Wayki-X 完成前后端接口对接联调                                        
- Wayki-X 项目合约测试
- 对接外汇指数以及股票数据
- 完善维基时代UI细节。
- 提交上链动画、深度图等开发。      
- 修复DEX系统挂单回滚后不撮合的问题
- 维基时代后端添加公链V3.0新增交易



# 【5月29日周报】
## 本周工作总结：
###公链建设
- 修正wasm合约部署的序列化的错误  100%
- 修正多币种喂价的中位数价格计算的错误  100%
- 修正账户余额不足的错误  100%
- 去除更新资产的费用  100%
- 公链V3.0去中心化治理测试（95%）
- 公链V3.0多币种抵押测试（90%）
- 去除更新资产的费用测试（100%）

###应用建设
- Wayki-X 喂价服务喂价方式调整  100%
- Wayki-X 喂价合约对接  100%
- Wayki-X 行情接口对接前端  100%
- Wayki-X 喂价服务部署  30%
- Wayki-X 喂价服务市场状态开发  100%
- Wayki-X 后端开发  70%
- Wayki-X 前端与后端接口对接联调，目前已联调完成抵押端操作和部分交易端接口  40%
- Wayki-X 项目合约测试 60%
- 维基时代对接资产页交易面  90%
- 维基时代完善资产交易页原生交互功能和页面跳转功能  80%
- 解决研发环境DEX移动端后端问题  100%
- 修复DEX系统挂单回滚后不撮合的问题  90%
- 区块链浏览器支持公链V3.0  80%

##下周工作计划：
###公链建设
- 完成去中心化治理测试
- 完成多币种抵押测试
- 公链跨链相关测试
- 测试链升级到V3.0

###应用建设
- Wayki-X k线数据开发
- Wayki-X 喂价数据整理
- Wayki-X 交互优化
- Wayki-X 完成前后端接口对接联调                                        
- Wayki-X 项目合约测试
- 对接外汇指数以及股票数据
- 完善维基时代UI细节。
- 提交上链动画、深度图等开发。      
- 修复DEX系统挂单回滚后不撮合的问题
- 区块链浏览器支持公链V3.0 (100%)
- 维基时代后端添加公链V3.0新增交易

# 【5月23日周报】
## 本周工作总结：
###公链建设
- 完善Bank系统合约的功能，包括发布资产、铸币、销毁币、更新资产  100%
- 解决多币种CDP无法被系统强制清算的问题  100%
- WASM Bank系统合约issue/mint/burn/update/transfer测试  100%
- 公链V3.0多币种抵押测试  60%
- 公链V3.0参数治理  90%

###应用建设
- 维基时代新版本资产页数据对接以及交易页面的UI编写  100%
- 维基时代自动发版iOS包  60%
- 维基时代接入Wayki-X  100%
- 维基时代钱包余额、CDP抵押与后端接口对接  100%
- 维基时代Android原生修改调试签名接口  100%
- Wayki-X项目抵押端的首页、抵押、铸造、销毁、赎回、上链确认信息等页面的编写  100%
- Wayki-X项目抵押端与Android及后端联调抵押XT基本流程  100%
- Wayki-X交易端UI完成 100%
- Wayki-X自动发版iOS包  100%
- Wayki-X后端开发  50%
- Wayki-X后端对接前端  20%
- Wayki-X反序列化WASM合约交易信息  10%
- Wayki-X喂价服务喂价方式调整  100%
- Wayki-X喂价服务市场开闭市状态开发  20%
- Wayki-X喂价与合约对接  30%
- Wayki-X交易行情接口开发  100%
- 东方财富数据拉取  30%
- 区块链浏览器支持公链V3.0  20%
- DEX后端开发闪兑价格接口  100%
- Baas修复后端价格接口问题  100%
- BaaS提供WASM合约参数序列化接口 100%
- Wayki-X项目合约测试  30%
- 维基时代、CDP、DEX支持公链3.0研发链测试  50%


##下周工作计划：
###公链建设
- 测试链升级到V3.0
- 完成参数治理测试
- 多币种抵押测试
- 公链跨链相关测试

###应用建设
- 完善资产交易页原生交互功能和页面跳转功能
- Wayki-X前后端接口对接
- Wayki-X后端对接合约
- Wayki-X反序列化WASM合约交易信息
- Wayki-X喂价与合约对接
- 东方财富数据拉取
- 解决研发环境DEX移动端后端问题
- 区块链浏览器支持公链V3.0
- Wayki-X项目合约测试
- 维基时代、CDP、DEX支持公链3.0测试



# 【5月15日周报】
## 本周工作总结：
### 公链建设 
- 公链V3.0参数治理测试 85%
- 定位并解决DEX结算交易解冻金额的错误 100%
- 解决DEX结算交易无法正确收取稳定币摩擦费的问题 100%
- WASM Wayki-X 合约增发/增发领取 100%
- WASM Wayki-X xUSD/XT系统发币 100%
- WASM Wayki-X 定制延时交易 100%

### 应用建设
- 维基时代改版资产页UI 80%
- 维基时代Android添加添加序列化数据签名接口 100%
- DEX支持新币对、支持拍卖、支持新挂单交易类型研发链测试 70%
- DEX移动端Tradingview重构提测 100%
- 解决官网新闻样式乱的问题。100%
- Wayki-X 喂价服务添加数字货币数据 100%
- Wayki-X 项目抵押端的资产页面开发 5%
- Wayki-X 项目应用端测试用例编写 100%
- Wayki-X 后台接口开发 30%
- Wayki-X 后端服务对接配置中心、对接BaaS 30%

## 下周工作计划：
### 公链建设 
- WASM Wayki-X 调试和单元测试
- WASM API 改进
- Wayki-X 项目合约测试
- 公链V3.0 参数治理测试
- 多币种抵押测试


### 应用建设
- 维基时代改版资产页数据对接以及交易页面的UI编写
- Wayki-X 喂价服务添加外汇数据
- Wayki-X 项目抵押端领取奖励页面、锁仓及解锁等页面编写
- Wayki-X 对接BaaS，并与前端联调
- Wayki-X 后端开始对接 Wayki-X 合约


# 【5月08日周报】
## 本周工作总结：
### 公链建设 
- 解决结算交易处理订单开放模式的错误 100%
- 改进CDP利息和罚金的收据处理 100%
- 定位和解决公链V3.0的账户统计数据不一致的问题 100%
- WASM WaykiX 交易奖励池调试 100%
- WASM WaykiX 抵押/赎回/交易/延时交易/交易奖励领取完成单元测试 100%
- WASM API 金融精度幂运算 100%
- 公链V3.0参数治理测试整体完成 65%
- DEX回归测试及bug修复 100%

### 应用建设
- 完成4月锁仓分红发放 100%
- 维基时代后端支持公链3.0 80%
- 鹰眼项目内部地址监控、CDP 监控、交易所监控前端页面开发完成 100%
- WaykiX项目需求评审 100%
- DEX Tradingview 重构开发完成 100% 
- WaykiX喂价服务开发 40%


## 下周工作计划：
### 公链建设 
- 公链V3.0 参数治理测试
- 公链V3.0 bug修复
- WASM WaykiX 合约增发/ 增发领取
- WASM WaykiX 定制
- WASM API 优化

### 应用建设
- 维基时代后端增加对WASM 合约交易类型的支持
- 维基时代支持公链V3.0
- WaykiX需求确认及开发环境搭建 
- DEX Tradingview测试
- WaykiX喂价服务开发
